青衣連儂牆畀人清曬

而家有班清潔大隊清緊場

Push

Updated

藍絲廢老只懂破壞

成班亂抛垃圾

整實d
同埋影佢地大頭痴上長

屌佢老母

咁叫清潔

屌又玩半夜清

清得好！唔清點貼新文宣呀

推 要文宣

推啊！今朝去搭黨鐵返工見到勁傷心，今晚收工一齊幫手！

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

咁樣叫清潔香港？

呢排青衣清得好密

岩架啦 親d人返工 係office print 夜晚再貼

以青衣人既速度絕對唔係問題
利申青衣人